連登數學撚 ， 布袋彈

數學題 ， 一個速龍距離你30米向你開槍射布袋彈 ， 你隻手要移動幾快你先可以捉到粒子彈

子彈速度88m/s

幾快都無用 因為睇唔到

粒彈0.34秒已經打到落你度

反應時間0.2秒
即係剩返0.14秒

手都爆爛啦屌

比大家輕鬆下姐 ， 你地唔係覺得我真係打算捉子彈咩🤣

30/80 = 0.375s
Average reaction time for adult by audio stimulus = 0.17s

0.375-0.17s
=0.205s 時間移動

假設手掌去額頭位置 大約0.6米
0.6/0.205 = 2.92ms^-1

人眨眼 時速 大約 3ms-1
你隻手快過眨眼 就得

From my fd